警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

事緣今日喺熱門見到呢個post

恕我直言，一睇都覺得好鬼。有乜可能無啦啦有個陌生人不停拍門禁鐘仲要撬鐵閘置你於死地咁深仇大恨？認真差佬要塔你駛撚搞咁多野？仲要突然收到聲稱用太空卡打嚟嘅電話，五分鐘後whatsapp web即刻被其他人登入過 嚇鬼呀？咁多巧合拍戲咩！

重點，樓主話佢發過夢。即刻嚇死唔少心血少想勇救樓主嘅善良巴絲
最撚好笑係樓主話佢好驚，但竟然夠膽出門返學

之後我就開始瘋狂追問樓主，一方面呢件事太誇張亦不合邏輯，另一方面如果係真，咁樓主應該好快俾到證據！勁到門口都敢出，竟然連影張相留低證據都無？真係荒謬絕倫！

之後佢就cap個電話number出嚟，唔知係咪我先入為主。呢個根本唔係一個有力證據，鳩搵個電話出嚟作故仔都得，同埋樓主開post時間係7pm，講明呢件事啱啱發生，但電話顯示係5:34打出 即係成個半鐘前嘅事

咁我都好客氣唔該佢先，但諗諗下！個時間點真係好撚怪！係成件事都好撚鬼！！！

為咗唔好冤枉無辜，我不惜窮追猛打咁追問樓主，就係想佢證明俾我地聽呢件事係可信。

以下係樓主嘅答覆

之後佢就擺咗張相，影住部ipad版whatsapp頁面，但我睇唔出同佢被人hack有咩關係。始終都俾唔到任何有力嘅證據。

大佬，大是大非仲發過夢嘅人俾人login in whatsapp web，無cap低保護自己作證之餘，仲9秒9 logout哂啲devices? 仲信嘅你地，真係太善良。

呢下真心鬼，有人話佢個所謂太空卡number打得通，樓主睇到就話再試下打去，之後有人追問佢點，佢就無撚再覆過。

中間樓主話佢報撚咗警。
你發完夢發生呢啲事唔係去搵區議員，而係走去報警

炒車又點都好，真係唔想有人出事。

好撚嘢！佢話有痴線佬搞事喎！個痴線佬奇拿轉世嚟㗎喎！唔去做警犬曬撚哂啦 又爆格又hack whatsapp web又用太空卡打俾你！俾我一定嚇到標尿邊似得樓主咁撚堅仲去返學

睇到呢到真係嬲撚到眼火爆，唔留證據一味文字鳩up，利用哂一班巴絲對你嘅同情心換取信任，你唔係鬼我真係諗唔到其他理由。

各位請緊記
凡事講證據
Fact check！Fact check！Fact check！

最後，我系你老母！

我無嘢講

我無野講

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬

推

十卜美人
多謝你喺美國都咁落力

唉嬲撚到仆街

我懷疑有班人想靠嚇，勸人自首自殺
未達到目的點可以咁快放棄

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

推撚到香港聽朝

推呀

之前個post睇到我好驚
依家先定左啲

吹得太大

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件

咪再搞白色恐怖
亦切勿利用香港人嘅善良
屌你老母 你乜證據都無俾 已經有人話想撲過嚟幫你 你過唔過意得去！

最後諗住用痴線佬了咗件事 咪撚on9啦 邊個會信阿
又撬門又電話 又hack 仲夠膽番學？ 你唔驚佢會係走廊嗰啲位置伏你？ 又話自己細膽 原來你咁勇猛架

屌你

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬

美人好波
我都覺得奇怪
痴線佬會識登入你whatsapp?
普通痴線佬會知道你電話?

我冇野講

Ppppppppppp

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

佢唔講咁撚多野就咁俾人爆門都會有人信嘅
神棍蠢都蠢撚過人 屌佢老母

幫手推上熱門

呢d人真係唔知咩心態

屌佢老母都益撚咗佢

但如果呢單野真係事實都幾恐怖

美你做得好好

Push
我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬

我見住你係咁狙擊條友

屌你全家 咪撚靠嚇

美人好波

如果係真一定唔會係佢所講乜撚野痴線醉酒佬搞出嚟
發過夢走去報警已經好撚唔make sense

Ppppppp

佢唔撚覆我我就打破沙盤問到篤

Love may

port左未

Fact check好重要！

雖然唔識你，
但以前都有睇你d post同reply。

gchi u

Port個post？

謝謝

唔好信哂文字呀

推, 完全正確嘅做法, 唔好再俾班黑警係度散佈白色恐怖

----------------------------
我無野講
要搵律師
電話唔解鎖
唔好兇我
唔信警犬

Up

美人好野！

我冇野講

Push

假設要著草 咩時候好？

被捕前？後？

美人好冷靜觀點清晰

拉你48小時傳出去你驚已經有成效

總之呢排暑假大家得閒執屋同有需要咪協助調查

原樓主你個報案編號呢

美人好波啊

發過夢仲報警 會唔會太假
但第一下睇會誤信係真
白色恐怖 屌你啦

美人好波

嬲到噴火我屌佢老母臭化閪撚鳩我班善良嘅屋企人！！！！

美人

快啲去原post問下佢啦

太撚誇張，四樣一齊黎搵鬼信

係到！

係到

我以為我呢啲P牌仔係鬼既機會大啲
估唔到可以係潛伏

正皮俾最後嗰句

美人

----------------

（credits to 會員：牙刷刷龜頭）

推呀！推到聽朝！！！！

大家一定要同美人一樣 fact check咗先
我唔知呢個人目的係咩？想出位？博同情？定製造白色恐怖？
呢啲都唔好理住 凡事一定要拎證據尤其係呢個時勢
唔好俾人利用你地嘅溫柔 善良去達成佢地嘅目的！ 咁係會助長佢地架！
謝謝！

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

個簽名笑咗，好得意

怒推

一推再推

畀你咁樣篤爆已經好慘㗎

似
唔好再送頭自殺
真心

ho ball

真係唔做黑警嘥曬

冇錯，係有好多兄弟被拘捕咗；但有幾多已經被起訴？被判罪呀？

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

我真係無嘢講呀

叫佢影門口張相咪得

唔該曬
呢個post真係要推上熱門
而家連登通曬天
一定成為黑警網軍頭號目標

---
我無野講

呢條撚屌最尾唔撚覆我都知咩事
縮番入去老母西啦呃人呃到傻鳩咁！

我好撚驚呀巴基仔 屌你老母食咖哩啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

條撚屌死都唔俾話返緊學，笑撚死me

樓主好野
我無野講

謝謝幫推

美人 你係最好

我無野講

錫哂你

唔通佢唔翻屋企

美 多謝你

=========
我無野講

返撚左佢老母個臭西到

我冇嘢好講

支持小美

唔好客氣

支持，大家要理智d。記得fact check 咗先

我冇嘢講，我搵律師

我無嘢講
我唔解鎖
我搵律師

絕對要，無圖無真相！！！

多謝你

我無嘢講

唔好意思 借個位

有手足係金鐘絕食緊，點解無人講
【絕食明志︰絕食行動及祈禱會】

push

樓主好波！！！
利申 我無野講

1

再推
連登仔女有時太激動，自己嚇自己
希望聽日會冷靜返

Pish

本身都驚佢有事 講到似層層
而家美人講完好想嬲 總係要有d撚屌搞事

傻豬

太善良啦仲想去幫佢

美你是最好的！
容許我說聲我愛你！
各位都要小心 我無野講！

呢個POST精妙過洪永城post

係咁誇張要人救仲唔瘋狂影相？得字真係把撚！
我話林奠係我屋企都得啦

我都愛你 乖豬

屌你衰鬼

原樓主負皮？
屌你老母 出嚟回應啦仆街
係阿係阿 咁多痴線佬阿 嗰個咪你囉 屌你
有幻覺去求醫啦 咪撚利用香港人嘅同情心

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬

太多無腦既人剩係識一味推推推同埋自己嚇自己

我無嘢講

美人好嘢

我無野講 我唔解鎖 我無野簽
我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好波 推

報撚咗警咁個標號呢？又係佢老母個臭閪到夾撚住咗？

美人好波呀
———
我冇嘢講

西利

我冇嘢講

唔好話佢地無腦 有時太驚未清楚就信哂人 唉

咁危險仲返學 真係好學
不過佢派膠都唔想真係有事

佢有冇影道閘俾撬過嘅相？
雖然就算有都可以係佢自己自編自導
所以乜野都好
唔好咁快信尼啲Po
自己獨立思考過先

推到佢出嚟回應

傳送門：
我屋企岩岩比人拍門同想爆門 急

呢排d狗咁癲 第一時間信左都唔奇

叫佢俾相問撚到2046都未撚有

我無撚野講
我要見律師
咪撚嚇鳩我

無呀！乜撚野都無 得張鳩ipad相
之後就話自己報咗警

所以我繼續問佢拎證據，點知條撚屌唔覆我

咩時勢 玩佢老母膠
推撚到佢條蛋散仆街回應

岩阿 推

上網有得整 仲有好多款可以揀 不過個網本身係殘體字

-----------------------------------

已經唔想理無聊人
只可以講 到時真係要人幫 因為呢粒膠無人會救佢

比人whatsapp web登入左仲走去logout哂自己咁咪唔知對方用自己whatsapp做緊乜

我要見律師，我冇嘢講。
電話唔解鎖、唔簽任何文件。

撚屌；唔好意思 系我誤會左 嚇親大家
我會多d系連登留言（佢好似俾人屌佢對上個post成年夢好鬼）

同埋無佢手機點撚樣hack
QR code乜閪都無

多謝樓主以正視聽

我冇野講

連登狼來了
總之凡事講證據！

可能佢連夢都未發過

樓主高質

屌佢 系佢老母 系系系
鬼就鬼啦 多啲留言唔會增加你可信程度
誠信破產係一世！

9成係attention whore

美人

我無嘢講

樓主好有心機
我冇嘢講

屌你散播白色恐怖

----------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好凶我

我肚餓 我頭暈 我要去廁所 我要睇醫生 有冇搜查令

首席狙擊手

痴線你唔講我都唔會睇返
都幾假膠下

條垃圾

知唔知而家發生咩事？ 唔係玩膠嘅時候！ 要玩過主啦

仲要對上個post 2017年冇啦啦上水

高汁到

我無嘢講

推唔該美人

講嘢都好撚鬼
報完警之後語氣唔撚同哂
呢條友真係痴痴地線唔知博乜

美人真係又靚又叻

血鴉連長助推

美人好醒

連登真係好撚多狗

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

所以咪話囉 居心叵測

唔駛客氣

ho ball！！！
我無野講

今年49了

推

我冇野講

果位樓主個acc好乾淨，一啲都唔似關注反修例嘅人。

愛你

心靚人靚

謝巴打大踢爆
我無野講

對上個post 2017/2018 鬼撚到佢

有一個又係
咩警察上門
但仲係出到post
你開得門比佢佢都塔你48小時啦

真係要fact check

咁睇就唔似係無聊而作故仔
九成九係打手公司acc幫政府散佈白色恐怖

大家真係要睇真啲先好覆
真係有事一定會幫

推推推

我冇野講 我電話唔解鎖 我要搵律師

咁樣做佢算唔算膠左

搞埋啲咁低質嘅閪....閪色恐怖，唔使講嘢啦我地

推 分析合理 時間 解決方法實在係唔正常
加上此Ac 甚少出Po
連佢有冇發夢都未知
無啦啦有人上去搵佢？
我相信點排都未排到佢
80%係鬼

推
美人加油

又製造白色恐怖，好悶呀

會唔會有條友賣左acc比狗等狗係到散白色恐怖
之後等啲人覺得哇仆街連whatsapp都hack撚到
下次比狗逗就驚佢地真係睇到whatsapp而招認哂？

快撚啲俾人捉去勞改添呀！唔係呃人黎把撚呀？

小美好耶 我冇嘢講

謝謝你
呢條友呃得實在太豬兜

錫哂你！！！

正常人冷靜下諗係無撚可能
仲要四樣野都中哂落同一個人到

係

依排多左好多吾系甘牙同emoji撚，大是大非前無人吾佢地老母都明既但係好多五毛假膠都用吾系甘牙拉佐咖，大家醒水啲，必要時都吾返佢地老母

還我清靜連登

依家連登打5p字都冇人屌

我係咁問佢搵咗議員未又唔撚答
之後話選擇報驚
一個發過夢嘅人報驚同自首有咩分別
係個刻就唔撚再覆 鬼到仆街 製造白色恐怖我屌你老母

我無嘢講

真係好撚on9佢吹撚到寒戰咁撚樣，我睇咗一半就唔信，決定狙擊

一定推到啲人見到

Fact check

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

G持美人
我冇野講

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

#139365
#139365
#139365
#139365
#139365

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 我要去廁所

#139365
#139365
#139365

懷疑係狗乸上黎製造白色恐怖

推呀頂

p

有個感覺
四隻字名有好高比例嘅一毛同狗

ps 我冇野講

一定要比多d人睇到
我冇野講

樓主好有型

推 支持美人

我冇野講

我當時諗，差佬絕對唔會一個人上門拉人(因為怕比人溶咗)，更加唔會一個人去爆門(即使有搜查令)

我當時係諗會唔會差佬起完目標底然後比哂資料搵古惑仔做？但都唔合理，因為即使古惑仔上門搞事都唔會一個人去(同樣怕比人溶咗)，但又因為警黑一家，而毅進仔同古惑仔都無腦，唔可以用正常邏輯去諗佢，所以我一直觀望默默祝福。

無諗過政府搵人散播

推！

推啊，啲仆街幫手製造白色恐怖都唔知咩居心

美人ｈｏ ｂａｌｌ

明顯係00後(港女?)貪得意玩下撚下你地班善心既巴絲打
(我個陣睇完都差啲嚇到瀨 事關我次次都有發夢)
以後都唔知會唔會因為咁樣諗過下先幫手或者先信單野係真

咁你又唔好標籤人地00後/港女

多謝美人

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

推多幾嘢繼續返工
我唔係鬼 我係美國

pish

美人BB

Hellooooo

agree 總之大家
定d黎 無事

好似前日有個車手post
話過紅隧遇到狗 有個學生想自首
樓主大叫 屌你老母同我坐番底
最後架車無俾狗搜 走左
所以 最緊要定

幫推！

係，各位要冷靜處事。

推到#300

記住冷靜

已block黑風落雪

樓主好波

先排除佢係咪紅巴打 但唔用on9仔去形容已經留咗手
本身睇到單野都驚驚地 大家都係講個信字
依家咁既時勢局面你講到咁嚴重我就信
仲點會諗堅定流？不過呢個玩笑真係開得太大
都係去blacklist咗佢先

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何毅進仔

支持美人

唔好俾佢沉！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

美人好波

我無嘢講

沉啦

同意
本文必推！

幫推唔該

嘩我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

P

推推推

系佢老母！利用我哋嘅善心
如果唔係依家大事大非一早屌到佢個系反艇！
仲要喺度散播白色恐怖？屌佢老味系

Btw 我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

理清思路，唔好盲信任何嘢，尤其係親中嘅說法

推
唔好睇到乜就信

如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

多謝美人

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 我要投降你 我唔簽任何文件

我無野好講

我冇嘢講 呼籲大家冷靜分析所有資訊

美人今次真係好波

一係就真係鬼製造低級白色恐怖
一係就智障以為鳩噏就有人信做attention seeker

推啊 大家唔好中計 唔好比人成功製造恐怖

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信黑警

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我 我投訴你 唔簽任何文件

puuuuuush

美人
我無野好講

個a/c空架，鬼到仆街，仲有咁夜9點幾唔知返咩學

大家上連登都要保持用腦呀

美人 人美心善

pisg

記得用腦呀尤其上左連登得0-2年巴絲

呢啲心理培養 唔好咁易大到 讀完個po反應

你要心諗「係真唔係呀？」

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件

非常有心的整合，多謝美人

做多好過做少
最好準備
我冇嘢講

大家都要小心 我都同意好撚多鬼散播白色恐佈

我冇野講

連登好多潛伏警犬

我無野講
幫推！

樓主心水清

我冇野講
唔舒服 要去醫院

我無野講 我要見律師 我要投訴

呢排好多呢啲鬼post，有發夢既真係要小心

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 唔信警犬

我無野講

相入面條撚屌死左去啦

推！！我睇到個post都覺得好古怪追追下無再追，美人好波

多謝樓主

美就是正義

呢排真係超多白色恐怖

我無野講

記得我冇野講

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我見到你追擊佢
初時以為你係膠
對唔住

一齊狙擊佢

仲有底下班風向狗

死三毛，製造白色恐怖
我無野講

我
。
無
。
野
。
講
。

狗嚟姐
拉唔到
上嚟釣魚

一齊狙擊白色恐怖

十卜小美

美人真係落力

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽

巴打好波

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

樓主 我冇嘢講

美人 好！！！！

做得好

我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

支持

美人!!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你
提醒：白色恐怖post由佢沉

個癲佬好勁

推呀！！

美人ho ball

我無嘢講

真係要停一停諗一諗呀各位

Pong

凡事講證據

女警疑於社交平台煽動他人犯罪

李力持教唆示威者圍中聯辦禮賓府 被Cap圖知衰急刪帖

謝謝
打鬼行動 你我有責

推，保護學生義士

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
狙擊白色恐怖post或由佢沉

1. 仲報乜嘢警？？

2. 精神病患者/醉酒佬點解又知佢電話

推！抵抗白色恐怖，唔好怕！

Fact check！Fact check！Fact check！

黑警打手死全家

瓊姐死咬唔放最終成功踢爆

係 我係美國岩岩起身返工
但咁夜返乜撚野學
唔排除係evening class嘅又

絕對係唔好人云亦云

大美人

大家冷靜睇多啲文保護自己保護人

唔好咁善良走去狗衝幫人呀
要睇證據！睇證據！睇證據！！！

今次就撐你啦美人

所以要思路清晰！！！唔好比人大到

希望大家都要咁

搞清楚係 拘捕定協助調查
別心軟 無野講 唔簽名（與事實不符）
最多48小時就可以離開

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講，我要搵律師

「轉載又轉載」極詳盡被捕準備事項

成件事如果係堅，發夢仲走去報警
唔知真傻定白痴

趁地淋啦好撚好玩呀屌佢老母

有post覺得好鬼最好提醒下其他人呀

欣欣

佢應該係有人質疑佢之後發覺兜唔到，所以就話痴線佬了事但講多錯多

唔緊要
寧願被屈都好過有傻豬上當

而家唔撚覆佢就係最好解決方法由佢沉

我愛香港！！！！

係！

成件事好撚離奇 屌佢老母唔係鬼我諗唔到有咩因由

冷靜！冷靜！要冷靜！！！

原來瓊姐係美國
Fatfat啦，英皇去到外國都有員工
你同原樓主條撚屌一樣靠文字老屈有咩分別

之前做過咩衰嘢
多謝你先

唔踢爆佢我枉為狙擊手大美人

樓主好波，仲有時間整合條76講既野

前愚樂台首席狙擊手

我會推爆呢個post

覆佢果啲多數係風向狗
我會記住班人 以後見到佢地就知係假膠

尋晚佢昆左我早收工
今朝返去要比人摔
真係仆左返去standby

Btw 真係有事既 我都係會繼續兇黎

人工置頂
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
狙擊白色恐怖post或由佢沉

琴日我狙狙下都廢事狙，條友9唔搭8到好有毅進feel

唔好咁易信人呀傻豬

謝謝你

報警唔搵議員哩下好笑即被踢爆

個ac仲要成兩年無開過post，真係當人弱智

佢一個頭四樣嘢我已經覺得好怪，睇到乜撚野5分鐘後whatsapp web有人登入就知一定係假！

最後有無撬門圖？

講你老母

緊係無

取消暴動定義
釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
撤回逃犯修訂條例

留得青山在 哪怕無柴燒
我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

正一垃圾
Anyway 夢遊過既大家冷靜d 諗真d post既真確性
唔好一味衝動

唔好驚柒，覺得唔對路要善意留言問樓主！！！
Confirm咗再踢爆佢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK

美人好波
條仆街假到爆 圖都無張作故仔
時間個啲同71犬拍片一樣 錯撚晒時間。唔知係唔係同一班人拍？

所以大家要冷靜分析呀
佢講到咗咁撚誇張但一樣證據都拎唔出

毋忘訴求
-取消暴動定義
-釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
-成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
-撤回逃犯修訂條例
-全民投票無蒒選真普選

留得青山在 哪怕無柴燒
-我無野講
-我有權唔解鎖
-我要搵律師

樓主好波
BTW 我無野講 要搵律師 電話/電腦唔解鎖 唔簽任何文件

我無野講
我要搵律師
唔好兇我
電話唔解鎖
唔簽任何文件
我要食飯

小美
我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

樓主好撚堅
大家要仿效

我無野講

琴日全部都係白色恐佈post,
有用洗底既post就沉哂。
大家唔好得個驚字，盡量跟哂指引去做。
衫褲鞋都係身外物，自由係無價。
香港唔可以再少你地任何一個

軒軒絲

兄弟
點呀你？

笑撚死me

話哂都愚樂台狙擊手
謝謝你！

幫手推呀

係囉
正常都唔會主動去搵警察啦

呃人仲呃到成隻傻鳩咁

其實佢夜晚返咩學

好返好多 有同朋友傾完
戰爭是長期的
開始很容易 堅持卻很難

我係外國唔知香港仲有無夜校呢樣嘢

咁就好啦！有事都可以搵我❤️

我冇野講 ！ 我要見律師！

美人除咗娛樂資訊，政事都跟得好貼！！滾動！！

好多一毛狗，我冇野講

一直都有post時事台架
謝謝你

這個幫到手

睇清楚自己有嘜權利

up

好耐冇見美人

似

回來了

面對強帖我無野講

應該第一時間打比律師，等律師處理，期間乜都唔好講，聽從律師意見。

打乜比律師，成件事根本係假

好波

如果不幸比狗搵上門都要做呢個步驟既

我無野講！！！
屌哂克驚老母！

唔好咁蠢信啲警察啦，各位被捕嘅連登仔
知唔知香港係普通法國家入面最出名就係警察成日屈人哋不打自招啊
呢一種案例係極多
啲案例係出名到連英國法院都用㗎
你唔信我哋都信吓英國啲大法官啦
唔好信啲警察講嘢啊

你哋開手機俾佢睇係會連自己同路人都會死㗎
你哋一個二個醒少少得唔得呀！
就算佢哋真係情願承諾俾你地早啲走
你哋開手機俾佢睇等於出賣義士篤灰啊！

乜嘢都唔好講
乜嘢都唔好簽
乜嘢配合行動都唔做
先至係令到你哋保持身家清白嘅方法啊

多謝樓主冷靜嘅分析, 穩定人心好緊要, 尤其喺呢啲時候

我沒嘢講

多謝美人！

好奇一問，whatsapp web login好似都係要經手機掃一次QR code登入先入到

呢個post好，謝謝樓主
大家好心想share資訊係好事，但真係查證一下再放上來會更好

😂😂😂博同情

美人好撚勁我洪永城甘拜下風

大家睇post個陣一定要思路清晰唔好人云亦云

根本就係

謝謝牙城

推呀
要比更多人知道唔好盲目信

我無嘢講
我要搵律師

咪就係 凡事講證據 你冇爆玻璃 啲人幾時敲門都唔驚

#FreedomHK

我愛美人
美人睇透世事

連登開始有鬼 大家小心就無事

我冇野講
我唔簽任何文件

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要驗傷
我投訴你

咪撚再搞埋d白色恐佈

記住fact check
我冇嘢講

已經有人散播 話保持緘默會對被捕者不利

Love you too lomo

成日有人散播 聽人講
證據？咁撚鍾意人云亦云無獨立思考架？

我無野講！

依d叫假膠

推

-----------------------------------------------------------------我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

美人ho ball

好掛住你啲哥哥po

好快會重奪愚樂台

支持樓主尋求真相既態度

繼續

MAY!!!!!!!!

搞屎棍

幫美推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師

我最愛美

黑警用行動証明，送中不送中其實一樣

衝！

我也愛你

你到㡳知唔知我講咩呀

真係好好笑
我冇嘢講

I have nothing to say

User 黑風落雪
散佈白色恐怖 正仆街人渣

推

=======================

小美fit

發過夢仲搵龜

推咗9粒鐘好攰
要去訓了，有望各位幫手推，謝謝

幫推

對家玩白色恐怖靠嚇
我冇野講
記住點都唔好unlock電話

多謝美人除左朝偉外都咁關注政事

我睇到個時都覺得有啲奇怪

老實講呢d分分鐘真係外批左出去散布不安消息既五毛公司做

之前有同事做過呢d公司 接job 再收舊AC 再到指定類型既平台發布言論引導風向我聽完先真係信原來五毛係真實存在

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖